{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 글래즈 하임 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックイン及びチェックアウト時間に関するお知らせを必ずご確認ください。 チェックイン時間をお守りいただけない場合は、あらかじめフロントまでご連絡ください。 客室指定は不可能であり、当日に当日決定されます。 ご両親と一緒のお子様の宿泊も可能であり、追加料金が発生します。 寝具やアメニティも一緒に提供します。 歯ブラシと歯磨き粉は有料です。 ホテル内には屋外プールやルーフトッププール、ラウンジもあります。 プールは毎年8月から9月まで運営されます。 無料駐車と無料Wi-Fiを提供しており、ペットは客室内での立ち入りが禁止されています。 ホテル内では、高声、放歌、または喧騒な行為や飲み過ぎはご遠慮ください。 すべての区域は禁煙区域です。 喫煙摘発時、過料と客室清掃費用が追加されることがあります。 客室内にはスタイラーも備えられています。 空港リムジンをご利用の場合は600番のバスにお乗りになり、西建島バス停で下車してください。 約1時間10分かかり、配車間隔は約20分で料金は5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "チェックイン時間をお守りいただけない場合は、あらかじめフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室指定は可能ですか？",
            "answer": "客室指定は不可能であり、当日に当日決定されます。"
        },
        {
            "question": "ご両親と一緒のお子様の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ご両親と一緒のお子様の宿泊も可能であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシや歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内には屋外プールやルーフトッププール、ラウンジもあります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールは毎年8月から9月まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場やWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "無料駐車と無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットは客室内での立ち入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "高声、放歌、または喧騒な行為や飲み過ぎはご遠慮ください。すべての区域は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはスタイラーも備えられています。"
        },
        {
            "question": "空港リムジンの利用方法を教えてください。",
            "answer": "空港リムジンをご利用の場合は600番のバスにお乗りになり、西建島バス停で下車してください。約1時間10分かかり、配車間隔は約20分で料金は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 459
    }
}